大家知錯未, 大家信灰犀牛未

特朗普上台
加息
縮表
明明根本無利好因素
但到咗十一月個個on9仔好似癲咗咁買升
大家知錯未

利申: 輸緊5萬, 知錯

屌，做人無訊心，輸得個少少就怯

ok聽日跌多1000 點

已經有擺十年既訊心

有決心坐十年? 無決心沽咗佢再撈抵?

如果老散買動物既錢拎去托市都有得救

食撚屎啦你，如果要用你呢啲因素黎跌，上年11月跌左啦

好撚ON9。繼續交學費啦你

輸緊十萬 知錯

輸左一萬，錯既唔係我，錯既係世界